[A/I] Fate/Grand Order JP [728] 所有故事都可以變成神作

上個POST:

我老婆

lm

屌問緊老細呢個星期要唔要返工
希望唔駛返

傻架 少少感冒就唔返

大陸個邊冇人返工，又唔可以上去做

老細 : 自已唔識搵野做架？（標準對白

補神父靚圖

少女戰車

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

啲"上個post"嘅lin禁到牙電果個就停撚左
想搵返po頭啲野都唔得

覺得唔會係清少納言

件褸果6舊野最難解

我禁到牙電搵唔到就無禁

我老婆生日快樂
老賊幾撚時再寫

有人話似花牌

寫唔寫都唔關你事
都唔會醒

希望每個月呼符會中新角

放心啦
FGO PO 3大傳說一定會淨返電

屌你把烏鴉口

邊三大

村秘電囉

娜尻屋都出口罩團 幾時到尼祿屋

其實之前開過

左邊未開發，右邊開發完

左邊美遊

樓豬老婆係 _

hf3幾時有得睇

一早開過

328

可摸以再開

再有callme

金毛仔

秘係咩來

秘書狐

橙

手機都未試過一次出4隻4星沙煩

倒吊咁樣對波都唔dup落去成個石頭咁一定係假波

我好似得bo3

人地成隻人識浮

150

又砌好一隻，搵日噴埋拋光

悶死

咁得閒牙

反重力波

電姆有錢都唔買電姆

邊撚到冇買

景品

NoGunsLife，Re0，BNA， listener，櫻戰，攻殼
預咁多先

仲有輝夜

依家先記起左輪頭一期都未睇

ReRise

諗到第二季第一話就好胃痛

Who?

Who？

宜家睇囉

收島風ZMC住美孚 RIP定先

Ching Sick ball

係 準備中左招入狗屋同狗宿求助

冇人睇魔神英雄傳同01重置

我瓜左你地記得燒個有TAMAMO9嘅AC落去俾我

我怕執柒都未齊九隻

中咗招要全家消毒，快啲收埋堆tamamo

型

佢地夠膽搞我D TAMAMO 我就傳晒俾佢地

野味要銷毀

你係咪想要冠狀病毒

話說小刑係蝙蝠 即係帶菌野味啦

用咗變化
原本都係狐

怕咩 佢永久自我隔離

今季digimon就睇佢點reboot

尼哥d野寄比我 工都唔返了

做咗成個星期登入黨

今星期應該1900萬

好似到武藏了

蝙蝠都自我隔離架喎 敵得過終蟈人咩

幾多個月

帝王萬能俠？

武藏bo1夠了，想寶5泳武藏多啲

154,562,791
1個位

係

泳武藏無興趣
想升劍武藏寶多d

J圖bot你揀，正身定分身

分身冇咩錢練技

再加

得咁少位我唔會加晒2個
咁你想我加邊個fd

天滅中共 全黨死清光

震得唔夠勁 希望醒果陣見到震個8級

放心 實會

邊度買

上年福利買

Ok thx電姆巴

天災失收仲好睇

5 .1太弱

人哋就係宇宙

百重塔唔每日打少少真係玩命

一口氣用晒倉啲沙煩去打 easy

你們都不是高達

咁都比我中到黑貞

正身啦咁

how much?

成日偷走件制服同條仔玩

制服play

部電話，啱啱同完社畜講行きます

好淫

臭佳

Home office多一星期

佳刀矛得你屌

岩牙

唔臭
專一

唉屌 間閪公司唔俾home office
今日遞佢老味算

你成日改決定

唉

好難決定

你同我個fd好似
我第一間同佢入閪公司
做左兩個月頂唔順走人
之後係間好公司做
再之後又跳到而家呢間

但我個fd由以前日日呻到而家都未走

冇計 做幾個月走 CV好似會花咁

一早就一係proba前走
一係一年走
唔對路就即走，唔好寫cv就冇問題

但你洗濕左個頭

劇場版『Gのレコンギスタ Ⅱ』「ベルリ 撃進」
キービジュアルが解禁となりました！
2月21日（金）より上映開始です！！！

#gレコ

比人走左數,有冇人要

想mofu

情人節彩龍係咪換得過

mo完要隔離

唔會完

75

咁平

信和樓下

起身見唔到支那8級地震 有d失望

番左支那3日都肝完啦
掉比個細蚊仔玩

聽日開始home office

呢個時勢仲去支那

去到幾時先

無限期了
老細話呢排冇咩事唔好返公司

電母就係腦細

即刻病左

唔係講笑
電冇清就黎空降碧科了

我比人CUT單, 之後就訂唔到了

港豬：

帝都聖杯奇譚個正經版漫畫係連落去本傳第三次聖杯戰爭之後個世界線?

封關都唔會咁快封貨機下話?

通常呢啲強度嘅地震只係下一步更勁規模前既預震
睇怕下一次震就係三峽大壩出事

利申：311果陣係東京，之前都有一次唔太覺既預震

ORDER 1
已收到賣家通知2月上旬會入貨。

ORDER 2
未被取消，但賣家於2月1日通知仍未知道何時能入貨。

ORDER 3
未被取消，賣家通知最快也要3月中旬後才能入貨。

3戰其中一個分歧
SN(安仔), AP(牙草), 帝都(日陸軍搶杯)

要乞了

監控錶

飛高meme真係好笑

但係唔會釋放左個能量令到下次無震咁勁咩

只要下次個量夠大，前面放小小怕咩

分分鐘時間都睇唔到

你炸一炸佢就會爆d n95出黎

囤貨炒狗？

公司都好似唔夠口罩了

今日買咗三盒 加埋同尼哥訂嗰啲
希望夠頂三個月

每日都要係公司拎

咁多

每日唔出街

唔夠用牙 丁清 不如比啲禾

三盒 一日用兩個 當你一盒50個都
兩個半月

屋企一家三口用

me一家四口得2盒 依家見親人有幾百個就扯火

我一家四口 得返半盒都冇

一齊去討伐口罩post班仆街

啲raid關打晒塔之後仲有冇得打

有

射射

BTW我改左機票唔咁快番香港

公司終於有口罩用

你點買的

公司D口罩比人扣起哂
無口罩點返工 唔返了

「宇崎ちゃんは遊びたい！」ＴＶアニメ化決定ッスよー！！
2020年7月から放送が始まるみたいッス！！！！

公式サイトも本日からOPENしました！

#宇崎ちゃん

Home office

你真識食

好大波

■スタッフ
原作：丈（ドラゴンコミックスエイジ『宇崎ちゃんは遊びたい!』/KADOKAWA 刊）
監督：三浦和也
シリーズ構成：あおしまたかし
キャラクターデザイン：栗原 学
制作：ENGI

■キャスト
宇崎 花：大空直美
桜井真一：赤羽根健治
亜細亜実：竹達彩奈
榊 逸仁：髙木朋弥

巴打價1880

小惡魔系

大西北宣告死亡

陸路封淨深圳灣同港珠澳

RIP
最少關了幾個大關

真on9 柒婆一定係安全套有5個窿封左3個窿就繼續用果d人黎

睇黎都要寫定遺書交帶身後事

彈左...

DEKAI

sugoi dekai

封D唔封D，都係死得

最重要個機場大陸機同來自大陸既任何人(港人以外)都唔封,
真係同穿窿condom無分別

宇崎老母好正

條撚都係得一個位射精,其他位都封曬,會減少懷孕機會

未封嘅關佔每日6成流量

想整死香港人

封完就6成變10成，個total都係唔會變

大西北

沒有自護隊長

佢個理由係話唔可以歧視

呢部真係幾能型下

NOBU

根本除左cc台班歧視撚之外, 大家一直講緊既係所有由大陸出發既旅客,
係條蛋散偷換概念

我想嘔

一直都覺得食蜂先係最好

其實佢咁講隔離啲病人都係歧視佢地有病
明明就係支那人本身就好高危,唔比佢地黎都係求個保障

好似養狗咁養危險狗種都要拎牌啦
都係保障個主人唔比佢亂咬人,唔通又歧視隻狗種

要平權

係咪唔要 唔要我放比fb人了

平有權

強行回憶推潤香

黑肉不了

好過老師贏

咩料啊

你放啦 唔要了thanks

平過出面400都唔要

太咸濕了

比人放飛機
平放求快走
好撚大盒

每日至少MOFU一次有助身體健康

我英俾支那仔炎上緊

做支那人真係好唔得閒今次又咩事

人體實驗博士叫maruta，丸太/圓木，其實係二戰時期731部隊叫實驗體嘅稱呼

話時話網王玩開忍術有條癮依家出埋倍化術

支那人真係好撚玻璃

新反派個名同731受害者個名一樣
中韓炎上中

屌 試下玩D韓仔驚我連禁邊到入驚都唔知

談判破裂
完

傾得成先出奇啦下話

真

我現場d行家朋友以至醫護朋友都屌哂鬼
話條友真係廢到一個點

都預左港共只會搵啲小丑出黎架啦
宜家講明秋後,無理由唔玩到盡
希望班醫護識諗,社區爆發都唔好返醫院幫手

呢樣真係好難講得埋

仆街依家1pack咁貴嘅

加左價嘛

仲想今晚抽抽佢

有幾呀,同加稅前比多左200YEN咋喎
上個禮拜課果陣先USD 83.51

新年前都未洗660

咁睇唔開啊

玩命運之子打丁？

有隻新驚 開左俾人單 但應該聽日先開SER

無野玩丫嘛 咪試下

同d廢老一齊攬炒

170,點解仲剩返一日架

星期三12點
少過48小時咪顯示淨1日

而家先打完100層

招技咩效果又唔識睇，做緊乜都唔知，點玩

我未到咁神通廣大啦

所以放棄

疫情相關

平安鐘 仲有50層完全唔想打 慘過返工

仲有35層同兩個raid
但忙到無時間打

李慧琼

佐佐木少年去左DW社玩

機管局表示，網上流傳有機場第三跑道工人感染新型冠狀病毒，導致工程暫停，澄清絕無此事，指沒有無工人受感染，第三跑道工程如常進行。

黑工唔係工人

暫時只係知有人發燒同有人去過大陸唔出聲

現在發燒唔比入地盤 入之前要探熱

岩岩先打左極塔頭10層

一晩打得完
easy

又買唔到罩

生下蛋, 打下max raid, 刷下閃光,
又一日

想順便追下寶石佬，但係都係一張都無

幫我買埋

全世界都無喇

我自己都買唔到

19

一日都未必有閃光

今日打人地個max raid捉左隻togekiss, 捉完先發覺係閃光, 望落同正常無分別,
仲有頭先surprise trade無端端換左隻閃光鯉魚龍, 之前鯉魚王閃光up嗰陣捉唔到,

而早兩日就打人地個max raid捉左隻閃光Milcery.

繼續MOFU

今集光頭頂笑到仆街

搞撚到自己啊,
佢分分鐘仲要入隔離營,
緊係燥底

saber alter bo0>bo2
露維亞 bo4>bo5
大家姐 bo2>bo3
槍大公 new

兩張5星禮都唔係寶石翁

抽左幾多啊?

又抽

終於突滿鳥

1pack 試試咋，諗緊仲倒唔倒錢落海好

收手啦
今個星期唔係幕間就係1900萬
2樣都會有pool

仲有人課金

原來要1000膠換靈衣開放權

你有咩問題

依家1盒口罩幾多pack左右

1pack都買唔到1盒

而家先開始玩會唔會太遲

我都係玩咗半年啫

黑傻bo4->6
恩奇都new
亞絲娜 bo1->2
寶石翁bo4->5

下年唔知有無秘書狐朱古力收

BeastV真係9尾嘅話就會有架啦

係咪下章打

有得打無得抽

殺生院都有啦

村正先定祕書狐先

150 finally in 2020
2個位

係咪應該儲膠換咗新果張禮先換靈衣

我覺得應該村正先

060071357貞德

又表演抽卡
不了

bestimes added

白銀武求add

唉屌做醫護真係慘過做狗

最慘係仲有一班撚屌唔怕死之餘仲唔怕害死人

又話影響輕微嘅

首宗死亡

淋奠仲叫人唔準戴口罩

開齋

林奠真係仆街嚟

傳媒朋友跟佢做啦

唔準咁樣鬧媽媽

死撚緊

我屌你老母

你媽靈堂失火
我做的

你死於火場
和我媽陪葬

我支持香港政府
可以除你口罩了

笑死，舊時返既教會搞眾籌口罩

四葉出賣香港人

返工有同事睇re0

計返日子, 應該要開始爆了

你走左未

係咪大爆炸?係咁跑狗

我直頭唔出街 所以無口罩都無所謂

你都出唔到街啦 美孚一車車

cut口罩？

慘

究竟買幾箱夠用到牛年既人係咩心態

慎重到難以置信

一箱有冇廿盒
一盒50個 一個人自用計 一箱都夠用成年有突
買咁撚多‘儲備’ 真係唔知咩心態

你共產黨黨員

我屋企都有兩個
唔知邊度嚟

又吹奏情人彩龍了 好似過年先吹奏完另一隻差唔多既野

扎比子

尼祿係紅色...

🤫🤫

牙禮依排無上水

你個呢排好似48都無

雜色玩條毛咩

icon同狐都係藍色

真
2020年仲心直

之前玩過轉隊長既光水魔女 解決到個無效貫通的話都ok好玩既

藍色得TAMAMO係好野

藍都話好

野味正呀喂

再嘈就叫小刑野D病毒俾你地

無tamamo同小刑嘅犧牲 邊有而家瘟疫啊

TAMAMO無病毒囉小刑就有 NEET病毒

仲捐口罩出去俾你 支那人嘅命賤過地底泥

喂，屌你老母啊，仲有雷姆啊

電姆就好 長訓唔出街就唔使口罩

屌你老母

尼哥帶住口罩都咁型

淺藍中立撚

睇黎唔醒都幾多好處

尼哥戴奶罩都型

好撚仆街

唔洗搶口罩慳好多錢

失敗嘅人生係咪得番e站

係人都知係衰野

唔上熊貓點生存

珍 見親佢都係po e站link

藍色 會發狂亂打人

agger

熊貓純愛搬運師

個畫風唔係好接受到

老是被偷家
放埋雷達都救唔到

飛機偷定點
雷達放唔夠前同多就會咁
我exia斬幾秒就飛入去，阻都阻唔到

大佐無限輪迴中
隊友太多力天

力天好毒瘤
利申:有用

紅基本上輸贏睇自己有幾多力天
力天一多就準備收皮

係
同埋睇偷家大佬

影響輸贏其實就係睇堆偷家友

我兩部力天可以玩成場

第一批口罩到了
今晚放工再約交收

成場唔死唔難
但枝槍命中判細都算
一槍仲要射唔死人
條友紅血頂多咪返歸回血
好容易keep住0分

金圖神盾有甚麼用

近戰腳刀踢多腳
成個pool得部全裸德卡好用

媽的

有用池黎講
都係能天座天正常d
新池伏到自己想死

有金神盾金座天

神盾變形冇近戰同自爆真係好戇鳩

166層了..
果d大怪打完有咩出?

哇好似幾抵玩喎

金神用落去=砲西空西雜交出黎既雜種
變形機 我不如用龍飛

中部剎帝利修復型好似仲好

呢d都有放題

手太短
減傷又頂唔到彈幕

不過都仲係好過個pool裡面兩隻大獎咁解

玩左4年，終於齊10粒
我係咪應該戒課

唔課玩乜fgo

對唔住囉

應該課多30粒

會跌5粒金料，仲有完場右邊報酬

GBF招好友 有意留code

比部小說你睇
弱角友崎

我抽EXIA抽到沙剎比

女主太雞掰
同埋我已經過左睇校園後宮既年齡

唔係後宮
女主個格第4,5卷先出黎

睇到第6卷
MIMIMI先有D戰意

我睇完漫畫睇小說一卷
就冇再睇

39歲咁後生都死

最鐘意後宫 賣肉 廢萌

其實係策略多D

屌你老母隻公牛同當年打event一撚樣
係咁AOE爆擊放題，剋職都四千
打撚咩

第5卷直情講欺凌

打幾次囉

咁預左多幾次架啦
但係三四下就前排全滅
屌你老母

我一粒都無是否應該跳樓

老沙貼面散彈仲係好勁
但出去開砲幾花功夫下

姐係無射歪過，死歐洲人

呢種環境下，好難打貼面戰
一近就比人刀

一隻寶5嘅5星都無

用黑櫻
魅惑易打好多

後面果三隻完全未升絆

其實又未到超貼
你預300-400就夠

係粒子砲最難用
射緊沒盾判

1打1都還好，成日比人夾，隊友又唔理

無呀

我真頭未打

幫你唔到 又唔俾借人

一係只放前排三個 輪流入去扣幾多得幾多

Same 有冇好介紹

試下老書文
有星就可以連發

都無呀

用人哋嗰隻
自己搭C狐豆巴應該有啦掛

好似唔用得人地？

唔得

隻牛會扣NP扣星
小恩呢?

係喎
咁唯有打幾次

唉,
又多一個,
比個癲既攬炒

威爾斯醫院一名25歲病人初步確診中國肺炎 患者無外遊紀錄！

好在有，下次試
但平砍下下四千、爆擊八千，不樂觀

地錯

抽完升絆5是基本吧

有冇阿周那神特攻禮裝?

你到底有乜殺職

mimimi強攻

到底打緊咩？高難度隻臭腳？

Yes
五星殺得刑
單體黎講四星殺式切嗣寶5 (格蕾全體)
武則天寶2燕青1，大姐戰力外不提
除非你話泳沖都可以一戰

攬炒之母

我5星得tamamo 同泳tamamo 係寶5

其實西哥係咪都係同對不起一樣刀槍不入

唔係
佢係食龍心，無血鎧

我utube抄隊殺式幾turn打完

抄完人功課，大概都係靠狂貞 上爆晒啲紅buff, sup角裝啲開場出20星禮裝(梅林 陳宮 孔明 莎翁) , 分幾次打去食晒成條血佢

我自己就無腦melt硬爆

試下小刑單騎

又逼佢做運動

見近期黑藍傻都remake左就試用下
黑傻真係好用好多
Max atk又高d, 又易d寶5, 本身寶具都大力d
唯一弱點就係差電少10%

一樣寶5嘅話藍大力d喎，計埋寶具仲要差少20%

一樣寶5唔係黑大力d?
同樣100lv黑atk高少少，寶具600%，藍寶具先550%

用黑周轟兩場算

食埋杯就係

咩隊先？
講明我無小玉

黑同藍寶5係650同600

係wo

首先要有

好似係呢個，冇c狐就唔得了應該

黑貞 梅撚 孔明 福佬

feel到開始社區大爆發

無嘢好講嘛

yes

無嘢做，又唔知刷咩好

[突發］大埔中國佬地盤被中伏，禁住曬

地盤又嬴

@moyi 開始疾機，同出埋火星文，唔打了

清體打煌星

打max raid

最仆街係佢fq金料啲掉率

怎樣才能玩rtx minecraft

粉嶺中心

打到黎

好似琴日爆左就黎啦

個鬼佬十抽寶五

完2.5上半打到宜家，連埋活動送
仲差23粒先夠升晒啲野

重有十層
我想嘔

前面貼左無人理

仆街 即係黎曬我到

190

祕書狐仲未出

屌呀

燒俾我

你想食野味？

J圖bot po左熊 雀 狐狸 同武漢病毒
係咪暗示

唔係針對你 我係指在座各位美孚人 都係抵死

我都覺得係抵死

咁唔驚又要戴口罩

又爆

樓下 差D瀨野

搵的仲後生既扮野

啲狗係咪真係以為自己神打水火不侵 唔撚會奶野

佢地覺得自己刀槍不入，但係驚武漢肺炎

好似炸左圖書館個公廁

唔係荔枝角公園個殘廁咩

驚又唔撐封關 果然畜牲思維人類係唔會明

唉 Never Lucky

媽的
黨爭輸了，比作者亂鳩寫死了
燒書

見新聞寫政府合署果個 應該就係圖書館隔離果個

就算簡炮灰都唔使空降

如果無估錯，女主係想男主變A1升lv再追佢
媽的，燒書

講緊乜

弱角友崎

好悶

200

要報復社會

幫人買完口罩 自己果d就被cut單

唔緊要，我黨爭都成日輸

求其整件彈散搞輸

唔出街就唔洗用

電姆或成最大贏家

link

Pro

NOBA

早
距離支爆係咪又少一日

開始打2.5，有咩要注意

睇劇情

希望明佢up mud

鑽石公主號郵輪有10人對新型冠狀病毒呈陽性反應
05.02.2020 07:26
日本厚生勞動省說，80歲香港確診男子早前乘坐的「鑽石公主號」郵輪，有10人對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，部份人出現發燒等徵狀。

郵輪繼續停泊在橫濱大黑碼頭附近，不准靠岸。日本當局對約3700名乘客和船員進行檢疫。

陶傑

仲要困獸鬥無得走

後面個100層唔打會少左啲咩 唔知醒

夢火金膠金狗乜乜77

又少咁幾隻金狗

打唔贏高難

令咒換人2T

試緊

無突黑杯第一round打唔到break

咁令咒咪3T

差d炒車

點解唔將個增強器轉做bar形

是但喇反正右邊大把位放
依家仲多左個出黎有兩粒

有內幕

買都唔撚好買啦

話左睇劇情

都打得幾快喎

本身打咗少少，未有野做食咗啲銅果繼續打

ONE拳 121

好耐無睇one版，要搵返由邊到開始睇起

隻app驚推晒之後啲角出黎，可以提早知CV

【ネフテュス】CV:#ゆかな

【娘々】CV:#朝日奈丸佳

【僧正】CV:#津嘉山正種

deadline fighter又贏

介仔加返我好友未

そんげ
@hatahuriojisan
·
9 小時
アマゾネスドットコムの配達200件
全てジャンヌ単騎でクリア出来ました

143/200件はLv1でクリア

総ターン数は9484ターンでした

話唔撚夠打/打唔切果D真係要反醒下

唔夠打

上到尾班車
最後bba突滿寶石翁加一發令咒搞掂

時間應該夠嘅，係無心機打啫

打唔切

靈衣點攞

打完頭100層

應該趕到 打完靈衣當打哂

我老婆一打十

仲有12分鐘
仲未打完

無睇錯有2隻寶5貞德

乜驚

係
挑戰自己用1LV

目標達成
195 層+2隻金狗

屌

99層

屋久：因為我比較喜歡可以自立的女孩子，雖然這是我自己極其個人的想法，但每個角色我都很喜歡是很花心思去塑造的，所以我也很迷茫（笑）不過如果要讓我選一個的話我就會選小玉。我像各位粉絲應該都會選深奈實，菊池應該也會很受歡迎吧。

我屌你老母啊,特登寫死我

禁書目錄 幻想収束
順便出埋新約動畫啦

禁書上季我都未睇

好心你就一早打到100層先hea啦

Feel到隻驚會出得快過小說

粒紫膠WFC

我直程頭幾日打到一百當完左event

好麻煩每日打兩三層就冇動力再推

依家400/400 金狗
真係唔斷得

不了 好忙

呢個post嘅人以打唔晒活動為榮

宜家已經出到魔神
下批應該到上里勢力

沙田好似幾高危

I don’t feel so good

死亡世界夢號

叫SABER代言人燒

年度單行本排名
順位 作品名或系列名
1 Unnamed Memory
2 小書痴的下剋上：為了成為圖書管理員不擇手段！
3 陰の実力者になりたくて！
（暫譯：想要成為影之實力者）
4 無職轉生～到了異世界就拿出真本事～
5 リビルドワールド
（暫譯：Rebuild world 重建世界）
6 魔女之旅
7 關於我轉生變成史萊姆這檔事
8 乙女ゲー世界はモブに厳しい世界です
（暫譯：乙女遊戲世界對路人角色太嚴厲）
9 轉生成蜘蛛又怎樣！
10 ツンデレ悪役令嬢リーゼロッテと実況の遠藤くんと解説の小林さん
（暫譯：傲嬌大小姐莉澤洛特與實況轉播遠藤君和解說員小林桑

呢套正

屌佢老母

我要報復社會

再多2單

我報復社會之路

14日期限就到 香港人應當悔改

是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是向那傢伙告白也好。

暫時出左幾多集

9

蟲爺客串

景品黎講好似又幾靚

Mofu Mofu

笨大新作

成功skip左大半個活動

app驚？

最後都係要用咒

有冇名

預計到時會有87%嘅人點爆防禦黎玩

真係身心舒暢

ntr真棒

一上水就咁多正能量

期間中、全てのサイドストーリーにおいてクエストの消費APが半分になります。

開催期間：2020年2月6日(木) 17:00 ～ 2020年2月21日(金) 20:59

破滅之國

冇打

魔法同科學並行對立既世界只會變到好似dnd灰鷹咁

PC

輪到禾地NTR大軍反擊

用人地隻金閃+一咒, 兩turn打完個高難

屌以為會冇半減

得sidestory半減

當拎石拎卷清關算
1月儲到而家先得70抽

唔講仲以為啲咒唔用會變石

送貨d高難同大怪我都飛左 唔夠打

唔想掂 尋晚打多10層已經好攰唔想打

琴日一日死左40~60層出黎

高難挑戰自我唔用咒有咩出奇

有時間咪可以咁玩
twitter都大把人拎完獎再繼續打高難玩花式

竟然係項羽技解

解招1

咁尻槍真係可以賣做金膠

多咗集星同埋額外再50爆

有埋集星真係打爆擊舍佢其誰

妖錶新個幾隻好似好廢咁 係咪唔使抽

8號開始所有從內地入境人士要強制檢疫14日

香港撚有咁多位

嘩 100%起飛了

寶具個大屎忽已經夠俾佢留低

SCMP話係Home Quarantine
究竟係點佢控制啲人, 確定係Home Quarantine?
啲tracking bracelets都唔夠用

繼續等
技2加黃金律就解決所有問題

無ntr
作者寫死我

成堆炸彈
一完潛伏期就玩完

最主要係生產唔切d bracelet
可能會統一踢入營先，有屋企的先做家居隔離

項羽有機會歪到出黎
唔想要尻槍
係咪唔駛抽

早日係黨爭到畢業啦

萬一入營有事點算 或者檢疫就已經驗到會點 醫護做到仆街都未掂

兩隻都係平時會歪

一般死法我無野，突然死亡

技3似啲，不過唔似會有

尻槍好似都係常駐

仲檢撚野疫 直接拒入境咪算柒婆真係on9

好歐

到時成班支那人撲落香港醫
玩撚完

一石=幕間之屑

而家出面問緊

有得mofu

頭先live
Sophia Chan漏左口
強制自我檢疫

自我

未撚諗定點檢疫就唔好講出嚟啦
又唔肯講點撚樣去處理班外地人點檢疫,
講完衰過無講

正苦：唔知架 所以我地咪留左兩日時間諗囉

考古巴你走未 唔係我咒你 你再唔走就同禾地班窮撚齊上齊落

佢就係想病死晒香港人再換血

10號

準備食屎了 記得燒tamamo 9 ac俾我

有無得提早 好快禁埋香港 越來越多本地感染

聽日先有詳情喎

SCMP改左個report
Hide左個home quarantine arrangement

出齊既機率仲低過出信勝

我估係想HA工會停止罷工,
或者係想做戲比市民睇話做左野, 係個工會政治行先唔理市民福祉, 繼續罷工

一日唔執都有機會

唔撚全面封關其他嘢都係得個白做 只有藍屍廢老先會認同林奠

個SHOW做黎無意思呢
過左半年根本一早歸晒邊

其實而家封都遲
啲藍絲就算死幾多個都好
未死嗰啲都會繼續嘈

屌個小紅幕間咁難打

教授幕間再提福佬單人1.6 1.5.1 單人RAY SHIFT

藍黃比例唔會再變,
不過政府再衰落去,
會攪炒埋保皇,
因為有班藍絲最後會覺得保皇投唔落票最後唔去,

所以你見佢哋班保皇今次出哂聲叫政府做野就咁解
因為真係會亡黨

佢嗰look同 foreigner卡背一樣

黃衣之王 哈斯塔

其實係咪我old news 點解foreigner卡背同櫻個黑影一樣 然後hf2嗰陣蟲爺都有講聖杯係通向虛空嘅洞

炒左六十抽落布妹度

最近得閒補番d舊野 估唔到套野原著係咁癡線

有埋聖杯 想買

日式麵包王？

光頭月乃

記得自我隔離14天

Tamamo 無病毒

諗起作者畫月乃本

我睇完卡通補番漫畫19卷之後既野

純愛結局

但係淋奠私怨行先
建制想呃票都呃唔到

佢係咪第一個為自己作品畫H漫既作者

好似係

唔係 佢c94先出第1本 = =
亦由網民指出橋口隆志並非第一個自己出版同人本的漫畫家，《東京大學物語》作者江川達也和《BASTARD!! －暗黑的破壞神－》作者萩原一至都曾經以自己的作品為題材創作同人本。

屌你小紅個幕間打到食左咒

計全彩既話佢係第1本

自己作品女豬仲要玩強姦

結局係純愛 無左個意思
分支發展一個結局係月乃變做女王 一個結局係純愛屎眼處留左比和馬

口罩殘機:0
救命

ho rich

廁紙都搶購

幾個pool冇抽啦

轉用豬嘴

我覺得已經係開始失控

廁紙有乜好搶

當年盲搶鹽咁款

社區大爆發 全港死清光

話大陸廠無人返工

我個癡線佬同事話
小心柒婆癲起上黎
會話因爲已經社區爆發
封關再冇意義而開返哂d口岸

就算係都仲有外國貨
見到有痴痴地人買六至七排卷裝紙巾
都唔知有咩好搶

而家有少少消息傳出黎就會變成咁

嘩屌 超級現春 南哥

用腦念下就知唔洗搶

嗯

明架啦

大撚把人都冇腦架啦

已經有唔帶口罩既心理準備

真
呢排見到嗰啲fb留言就有口罩
仲有講明唔使留言都照打兩盒thx

布妹等歪啦

冇得抆屎會死的

無廁紙咪用水去洗一洗佢咪得囉

冇廁紙用手指

唉唉又勝

用手

不如賭下下次會搶咩

搶水

布妹幕間有my friend

癢 好吃

你地隻手掂過屎黎

mofu mofu

搶撚

買番個日本坐廁未得，用水沖

沖得乾淨的麼

感覺像肛交

你肛交過?

非常

佢比人輪完

Easy Breezy!

安裝很麻煩嗎
是咪要駁水管的

你熱水爐分條喉去咪得

唔識整呢

Mofu唔俾搶

呢個有機 一陣又話咩水源污染之類

好彩已經有放呢啲風

隻老鼠變左色既

生緊夢特beastball比超

係日本，一D其他人認為搵唔到口罩既地方
竟然比我搵到10盒，掃哂返黎，7盒分左比朋友
自己用3盒～～～（獨立包裝）

今次日本任務達成

你是一個好人

個個仔細老婆嫩，
要返正頂成頭家，好慘架。
今次去日本都心事重重，唔算玩得盡興，
似有任務多。

最慘既係，有個日本本地阿伯，買美容保濕口罩用咋⋯⋯
我買完，諗返藥妝鋪果位老伯，都好內疚，但無計，自己屋企+朋友，真係需要口罩⋯⋯⋯

2/9WF2020冬 新作！
【パポデジタル】4-20-05
fate/Grand Order『ちいさいラムダリリス』
5,000円
瞳デカール付属・業者複製

彩色：ぽこみち(
@69pocomi
)さん

全高10cmのおおきめデフォルメ
めちゃくちゃかわいいです！！

幾靚喎

無得飲茶

你唔係去日本求婚乜?

中左病毒

香港人咁樣周圍搶口罩，其他都真係好蝗蟲feel

台灣真係睇得最透

香港人不願承認 自己係同蝗蟲一樣 好似今日搶廁紙咁 真係笑死我

係啊，我都認。但我無獨吞，貴賣
10盒分左比6個家庭

我老母屌鳩我唔幫手搶紙巾

嘩屌 又勝

買個豬咀就夠了

外國貨囉

幾時出Fate線重制
希望係天國嘅Fate線 Good end (士郎變Archer)

我命犯天剎孤星, 無伴終老, 孤獨一生!

SN三線都唔會變到紅A

蘑菇幾年前講過紅A生前經歷過嘅五戰係同Fate線Good End類似嘅野 (不過佢無整出嚟)

所以紅A生前係完全唔知牙櫻嘅事咁解

恭喜哂

項羽+2CBA+花嫁尼綠(np率提升)
有冇可能做到3連發？

加多一個

處都未破

小紅幕間終於明言佢做左沙煩都係比人切左條脷嘅狀態
即係之前啲人估嘅都係正確嘅，根本無味覺
但就為左煮餐好嘅比阿伯食 練到變大師級

我都未
仆街作者寫死我

睇人反應抄notes好用心

你係咪攞把劍對著佢求
問佢係咪你master?

有d似遠板凜既契約咁囉

A0表示

同master求?

廢青生活真爽

其實唔爽
當年沙士被困家中都已經無咩野好做
而家大左都無得出街係好煩

same, same on you

有電腦我已經可以自己爽

我都有咁諗過
但發覺自己落唔到街係真係唔得

除非無野食
唔係我都唔會落去

依家無後拜個陣可以長時間對住電腦

唉 做廢青係好唔爽 一做廢青就會諗番打工賺錢都唔係難事就覺得好曬時間

而家做廢青唯一唔好係出街都要諗諗佢

槍職 金卡 ...... 哪吒

時間唔係你既

小紅

又俾小紅鬧

今次比較輕鬆既劇情應該係布妹個個

FF巴

免費石單抽啫

有人整左堆NEW TYPE講咩野

有冇人解釋人教授劇情做咩
教授搵童遙同jack做場大戲等可以同guda私底下講老福有古怪？

係
要去迦勒底收唔到音嘅地方講，然後再封印記憶
仲有一個point，就係佢幕間入面有為轉語調同第一人稱去練習

屌咁真係鬼到仆街
定今次調返轉巖窟王扮老福

小紅幕間茨木啲台詞

今次小紅幕間個尾 酒吞暗示左茨木同小紅一樣，都係人死後變鬼，仲話宜家茨木見到綱嘅話可能會壞掉

屌點解香港冇

老芥

香港有我

龍頭

雙rin

小紅對茨木語音好似都有請講過

好靚

時代眼淚

現在的小學生:Trace on I am the bone of my sword

大阪（関西）＝香港 NH873/NH874 2月17日～3月28日 運休
黎料

嗰個已經係我年代 而家應該係水之呼吸 認真系列之類

有冇大佬可以送粒暗精靈王石

我有火 光

我俾你146 846 366

有人比左我了

但我照add你ok?

ok

added
長掛暗魔女

Ana收到風

泳裝學妹真係好咸濕